［月經］樓市睇好定睇淡？

如題
歡迎入黎討論

業主價硬
同時大把買家開低價
未來會見到2種情況
業主減價即成交破低
同時又有買家睇中心水破頂
spread好大

咁即係冇升跌, 打和 super

姐係今日有破低新聞連登就會吹樓爆
聽日有破頂新聞就gogogo

減息，緊係睇好樓價

一野減0.5 wor
你確定？

qe 自己諗

睇好

利申：未上車

無錢買，睇好🙂

有錢買咪睇好
無錢買咪睇淡

香港銀行跟唔跟先？

最近跌左少少 之後一兩個月再跌dd
年中升返，繼續gogogo

用時間回調
銀碼上唔點變 但輸通脹

FF

港女都未跌。。。跌完先到樓

呢排身邊好多人因為個市輸大左
唔知推唔推得郁個樓價跌番落去呢